明明初選果時都未有國安法 有左國安法之後大家都變乖左啦 點解仲要趕盡殺絕

爺爺好狠

下，你地唔係想攬炒咩
人地而家不停滿足你地訴求wo
贏到開巷啦下話

爺你老母閪，抵你買螞蟻蝕咁多

有睇黨史就知
意志消滅都唔夠
肉身都消滅埋先夠

螞蟻都係受害者

國安法7月1日

哇屌你老母你條死賤種開post欺凌精神病患者仲咁多野講？

我唔係呀

係咩

係咁易訓斥 下咪算啦
可必做到咁絕

連衛兵話香港係大陸春袋

6月30日

追溯期 ?

咪係, 我記得當初仲話求要坦克落黎 而家殺到埋身又淆, 廢到

同班中國人講呢D?

其實咪又係鳩吹
坦克車來到點啊 返屋企瞓覺呀嘛
坦克車嚟到就投降呀

在戰爭與屈辱面前，你選擇了屈辱！可是，屈辱過後，你仍得面對戰爭

咁你而家係屋企係面對緊屈辱定戰爭?

我只想行條生路

小小小小既反對聲音都容不下, 一定要趕盡殺絕

好似魯迅開窗論咁
攬炒完先攪大灣區投票
支那人唔死到臨頭都唔識轉灣
不過今次應該無咩人會再信中共